msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chronos Descent\n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-03 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-03 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Claude <auto@anthropic.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "New Run"
msgstr "新游戏"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Resume"
msgstr "继续"

msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

msgid "Enemies Defeated"
msgstr "已击败敌人"

msgid "Damage Caused"
msgstr "造成伤害"

msgid "Level Reached"
msgstr "到达关卡"

msgid "Time Played"
msgstr "游戏时间"

msgid "Level %d"
msgstr "关卡 %d"

msgid "Offensive"
msgstr "攻击型"

msgid "Defensive"
msgstr "防御型"

msgid "Utility"
msgstr "工具型"

msgid "Movement"
msgstr "移动型"

msgid "%s (%s)\n%s"
msgstr "%s（%s）\n%s"

msgid "Common"
msgstr "普通"

msgid "Uncommon"
msgstr "非凡"

msgid "Rare"
msgstr "稀有"

msgid "Epic"
msgstr "史诗"

msgid "Legendary"
msgstr "传说"

msgid "Chronos, Keeper of Balance"
msgstr "克洛诺斯，平衡守护者"

msgid "Aion, Master of Cycles"
msgstr "艾恩，循环大师"

msgid "Kairos, Lord of Opportunity"
msgstr "凯罗斯，机遇之主"

msgid "Aevum, Guardian of Eternity"
msgstr "埃文姆，永恒守护者"

msgid "Unknown Deity"
msgstr "未知神明"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Music Volume"
msgstr "音乐音量"

msgid "SFX Volume"
msgstr "音效音量"

msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Reset to Default"
msgstr "恢复默认"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgid "Video"
msgstr "视频"

msgid "Starting Room"
msgstr "起始房间"

msgid "Exit"
msgstr "出口"

msgid "Boss Room"
msgstr "首领房间"

msgid "Mini-Boss Room"
msgstr "小首领房间"

msgid "Combat Room"
msgstr "战斗房间"

msgid "Reward Room"
msgstr "奖励房间"

msgid "Event Room"
msgstr "事件房间"

msgid "Shop"
msgstr "商店"

msgid "Slowed by temporal distortion."
msgstr "被时间扭曲减速。"

msgid "Deal damage"
msgstr "造成伤害"

msgid "Create a separated snapshot, damage the snapshot received will return to the origin."
msgstr "创建分离的时间快照，快照所受伤害将返回至源头。"

msgid "Quickly dash in a direction"
msgstr "朝一个方向快速冲刺"

msgid "Rewind Time"
msgstr "时间回溯"

msgid "Rewind time by %d seconds, reversing position and health"
msgstr "回溯时间%d秒，恢复位置和生命值"

msgid "Heal"
msgstr "治疗"

msgid "Restore %d health points"
msgstr "恢复%d点生命值"

msgid "Dash"
msgstr "冲刺"

msgid "Quickly dash in the direction you're facing"
msgstr "朝面对的方向快速冲刺"

msgid "Claymore Normal Attack"
msgstr "大剑普通攻击"

msgid "Claymore Special Attack"
msgstr "大剑特殊攻击"

msgid "Claymore Ultimate"
msgstr "大剑终极技能"

msgid "Shoot an arrow that deals damage based on charge time"
msgstr "射出一支箭，根据蓄力时间造成伤害"

msgid "Fire multiple arrows in a spread pattern"
msgstr "以扇形发射多支箭矢"

msgid "Fire a powerful arrow that bounces between targets"
msgstr "发射一支能在目标间弹射的强力箭矢"
